[緊急]724癱瘓地鐵

自推

push

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？
死人呀... 幫手搵人呀...

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

推

推啊

我無野講

不受傷
不被捕
一個都不能少

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

幫推

唔係各大站都癱咩

發夢見到金鐘先 跟住be water

堅定流先？

呢個我都睇過 但係好似冇咩人知喎 仲要咁夜先嚟推post

其實晏晝已經有人開post 推
不過畀元朗蓋過哂

推

-------------------------------------------

推 同時推元朗 上環

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

[緊急]724癱瘓地鐵

726 727 728 84 行動整合

告石鏡全「煽惑暴動罪」

［727元朗］我係勇武，我有野想講

義士宣言：不排除成立臨時立法會

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 開槍時間與影片整理

光復香港 時代革命

8點3 了咩情況

Push

金鐘好似開唔到車，唉唔好阻人返工啦你哋

又順番嘅？

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！